有冇人等睇一念無明

去唔去百老匯放映會好

2D都105...

咁快賣晒???

105你睇埋我個份

好想睇

曾志偉做戲一流

香港人

等30號正場啦

我諗睇細戲院會平d

唔打算出咁遠睇

好懶呀我

我都好想睇

劇情幾吸引

對d演員冇乜感想

???

我之前搞錯左時間

以為2月原來係3月

仲要係3月尾

等正場

買左電影節飛

我想去百老匯果場有座談

正式上之後先睇啦

我覺得細院反而唔會上
好似無咩宣傳咁

邊到買？

電影節嗰場full咗喇
不過正場仲早過電影節

一定會睇多次

半支煙2?

一念無明導演編劇好年輕
畢左業幾年炸

電影節14/4先上

除左學生飛28$外 諗唔到有咩理由要等2個禮拜

我學生都廢事買果場 唔想等咁耐

等月尾睇,劇本好似唔錯
btw 上年10月去日光見到個導演同編劇,個陣認到佢地但毒撚唔敢問

邊度係日光